今時今日中小學應推行「性教育」定「政教育」？

「性知識」緊要D 定「政知識」緊要D
「正確性觀念」定「正確政觀念」

後者：因為政治唔正確，你想歡愉嘅機會都可能「被剝奪」
(當然要先遵守法律規定)